GME情緒管理

聲明:本人生活態度係all in or nothing，一係唔博，要博就去到盡，所以繼續SH

買賣股票除咗風險管理之外，仲要識保持健康心理狀態。

從結果論，不外乎賺蝕，賺就開心，蝕就揼春，塵埃落定，講嚟冇用。

所以持倉時嘅心理狀態先係值得討論。

以今次GME為例，上星期80蚊升到三四百，我就high到傻，覺得坐定粒六贏硬，350all in ，點知又跌翻百幾，又上翻四百，琴晚又落。

過程中個心都係又上又落，訓都訓唔着，一上連登，既有勸世放棄，SS已完，又有繼續SH，相信SS會發生。

持倉者睇到利好意見就安心，相反意見就不安，甚至憤怒。

搞到自己情緒大起大落，個心就好似條橡筋不停被拉扯，復原，又拉又收，遲早會失去彈性，然後下一次就被撕開，唔再復原。

簡單講，你遲早痴線。(抑鬱，焦慮）

所以，你一係唔好睇其他人嘅意見（冇咩可能），一係就接受唔同意見然後自己分析，再即刻做決定，放定唔放，繼續定反手。

不停猶豫，拖落去唔見得理智，加埋有損精神。

所以，決定咗就唔好再諗，直至新嘅意見或者情況出現，到時再思考再決定。

當結果出現，就知當初決定嘅對錯。

一句到尾: 買股唔好令自己成日心情反覆

已經係我成副身家，勿笑

respect

做乜all in

啱
上連登比淡友唱到荒就上吓支牛reddit睇吓數據分析
睇太多信念post就諗吓係咪要信晒
一味嗌住shsh就會贏錢

兩萬all or nothing有乜所謂
一個月人工

睇到最尾原來係膠post

加油 我放左半年人工都未驚
應該話驚黎都無意思
咁多假消息

解決方法真係去打下機 睇下片
Relax SH
媽咪都企係我地依邊

兩萬。。。

啲人唱淡應該覺得開心
突然間啲人關心我啲錢多過自己啲錢
連登有愛

我多你一蚊

做得好!!

WSB: melvin capital實施大規模證券欺詐

GME牛牛分析師

預左total loss
但係都SH

咁如果得咁少錢既話其實all in都合理，搏完輸咗一陣又搵返再嚟過
但掟一年人工以上嗰啲就盡咗啲

尋晚清左gme倉之後
成個人放鬆晒
終於有覺好訓

good

少少錢 sh

人地倉位閒閒地多你10幾倍，講咁多廢話得2萬

笑緊班入一兩萬係度大大聲...又好肉緊個d人

一樣12股, 350均價，但我48000美金本，輸撚晒買契媽+TSLA好快返返嚟啦

起初唔知個原理存有未知既不安都係咁
但而家明左晒就覺得D人講既野都有漏洞可以反駁

其實可以唔按受所有反方意見
亦可以唔洗自己分折

但一定要有基本知識...
唔好將錯的野當真理

欣賞樓主正確態度

你係真係咁強信念既
駛撚乜野情緒管理咩
SET好價位已經乜都唔駛睇 返黎等收錢啦

我
sofi開戶個一萬仲未蝕嗮😂😂😂😂

傻閪

第一下睇 心諗
乜媽咪麵 企我地呢邊 唔係要驚到仆街先岩咩

傻乜？

媽咪要反轉黎諗嘛

傻豬

你老味牛牛啲大媽均價三百幾hold 二三百股都冇你哋咁淆青

Ching 同我一樣，但情緒管理真係有啲難過一陣又會係到諗

唔係all in既話，要管理好簡單架啫
當嗰舊錢冇撚咗
例如你五萬鎂買咗一萬鎂，你直接當嗰一萬鎂冇撚咗，你而家本金係由四萬鎂開始再玩過
我都想有個掣可以喺個倉到直接隱藏咗gme嗰筆資產值，冇眼屎乾淨盲

Sofi

錢少人言輕係社會共識

所以各位有錢人取笑窮撚嘅少少善心提議是正常

買一個自己可以接受既數就得
當你有1000蚊，你可能覺得跌左1蚊無咩既
咁你咪用1蚊去買

Respect

好嘅心態

錢同精神都係好重要

2萬...

歐洲開市又走咗一班

2萬有咩好緊張AR

返一個月工都賺得返
你話幾十萬都仲有得講

無下下講錢，就算輸晒第日可以同自己仔女威下
係咪即刻好撚有意義呢！

見到好多gme post都叫人唔好all in, 唔好margin,係閒錢先玩，一係drop to zero,一係to the moon

輸$吾影響情緒，同人或睇人互屌影響情緒多啲。

我all in左6百萬首期落去
一係我跳樓 一係佢跳樓！

咁少錢 算罷啦 輸晒又如何 人工一陣就賺返黎

RIP

自己做咗選擇就唔洗再睇其他人說話

Day1開始已經叫人有心理準備total loss
啲人唔聽

點解有人持相反意見會憤怒

面入put

就係咁咋 咁都叫all in

唉越溝越多 盤前又跌
孖盡左

10幾股。。。冇閒錢就唔好玩股票啦

樓主自由鳥轉台未
我仲未搵到下家

屌你老母 先得個18000 講撚到好撚多錢咁
講出黎唔撚怕比人笑？ 新仔輸晒咪當交學費
睇你都係見人玩你就玩姐 想發達？ 發夢啦

輸緊三萬

其實好on9既係好多人以為發硬達
股價有升有跌 升既時候唔見你屌？跌就一定屌？世界無窮人？
我都係新手 都會睇番自己衡量到會唔會影響生活
一早講左有風險 唔明點解要咁樣繼續all in

痴線。。。。
一陣好似之前咁急插
跟手俾人斬倉

每個人stress testing都唔同
你覺得無乜野可能對人地已經係好多
把口咪咁臭

班仆街太串

認真答，人會為保護自己所相信嘅而去消滅相反意見，eg宗教大戰

貼倉 9up 唔洗本

咁你地把口都唔好咁臭咪屌鳩林鄭

同一諗法all or nothing

上次升之前都係狂跌，唔係話歷史一定會重複
只係輸咗咪繼續返工
贏咗可以即刻退休喎
買六合彩都未必咁有直博率

利申繼續SH

就係你依啲仆街搞低哂個價
知唔知咩叫提升士氣

幫你提名達爾文獎

原其實係咪大部分唔過六位數

仲有 呢d係教 買票從來都唔係人話買邊隻就跟
咁講係想教識佢下次唔好咁天真
人性黎睇 唔好信晒人地SH
冇人會用自己錢陪你一齊癲
加上 個個口講SH 只係得 1 2股
有好多股個d 一早已經入左 佢地個本係100
如果我都係100 ＄買 我一定同你講SH
仲要樓主d新手一買就買晒身家 係貪錢

巴打 有幾點諗唔明
1,點解換手率70幾算低,我睇其他好多0.幾
2,成交數每日都有5000萬,點解都仲算少
3,121sf係15號data, 如果15-29真係平到50, 新聞同大戶又真係無講大話,

$166@60 路過
我都開始灰
都唔知幾時ss
400都上唔番

麵神 be with us

咪係，行落廣場含住煙頭講「好好味呀」講到我滿意為止

屌你咪撚貼啦。影響人哋情緒。

咁你係唔係9 up

330 all in 咗學費 唔驚（其實好驚 唯有 SH

無嘅 玩得大上大落就預咗 all in 咗就唯有等 而且玩得GME預咗all or nothing 高風險高回報嘛

其實由頭到尾都賺，但睇住profit 越嚟越少，就會思考有冇做錯決定
呢一次正好正視投資唔可以剩睇眼前profit，應該plan好策略，跟計劃行，唔好成日有後悔念頭

我只知上星期一我見到GME已由$20升撚到$140果時已出黎叫人冇接火棒，（當時盤前已上撚到$240）但有班股神出黎鳩吹話星期五就$1000，SS都唔搶大戶錢就正傻仔，仲好撚大聲話鳩人唔撚識咩叫SS就冇撚嘈。仲有班仆街叫人追$300up，星期五又叫守$320，又乜撚野T+2今晚就要還貨。（仲話一撚定要還貨）
屌佢on79若SS駛撚手足托價咩，我話撚知佢今晚開盤就俾人質到$1，SS唔撚係吹到一定要買我手上果張股票咩？！我地今晚掛天價佢都要買麻，咁掛$32857都未夠喇，佢一定要買我手上果張喎！點解唔就要佢成副身家，3千萬都未上到月球呢

所以唔使情緒管理，繼續聽佢地講：有錢就繼續入！賺硬！

假膠定點呀你
股票唔係信仰黎喎
咁你覺得SI跌到落50樓下 仲有咩條件SS?

80唔買 ？ 300 先嚟追
每一個價位都係用錢搭建出嚟，你估真係上到1000咩

有買証明 廢事d人話冇買咪撚嘈

你有你睇淡，我有我SH，河水不犯井水，何必走嚟屌鳩我SH呢

呢D都唔重要
類似如果有7 8張信用卡
每張都借爆額,最後只可以卡襟卡咁吊命
襟唔掂就直接爆煲
琴晚只係過程,唔夠貨佢永遠都要罰息咁襟落去

用咩app?

驚你盲左連ss都miss左咋
利申：每晚set完價訓覺

驚到時連登冇po鳩叫咩

鳩叫先黎set價單就遲啦

同你一樣身家

呢D係教，唔係話

好過啲人唱淡

百萬身家不是夢

講得幾好
但見到2萬幾身家笑左

話你係鳩up就係唱淡？

我留低左少少SH!
同佢死過

你起度打擊士氣
利申：已離場

SH 驚閪咩
今晚又升
唔升就有特價再入
Diamond hand